你又唔移民，又繼續交税送子彈俾港共係乜concept?

繼續買made in支那
繼續淘寶
繼續買東冮水
繼續送錢俾支共
黃店都有好多made in 支那嘢

留低就係因為好你好撚鐘意香港？
我覺得你鐘意送子彈多啲

任屌唔嬲，真心想知點解

咁你移咗未

移民？哪有錢？

留起香港就係錯

你覺得呢？

留得係香港就一定藍

點知你呀

儲錢移民 vs 儲錢買樓

拎綜援

仲一大班人支持加牌費
香港人抗爭真係得啖笑

個個有錢走就唔洗講經啦

其實做藍絲，奶共，豬都唔係錯，大家政見唔同姐，背後總有一個原因，例如貪錢

留係香港無錯，想知背後個concert 姐

2020-21國安費用 港人埋單80億元

開心交保護費， 個一皮野同5000$消費劵 我又有份，新移民又有份，仲可以課金比警察叔叔OT tim 感恩

樓主自己回自己咩玩法
唔記得換ACCOUNT?

咁點算好

施永青：能夠被飼養的畜生大多是食草的

昨文指出：牛的出現可謂改變了人類的命運。自從牛被馴化，可助人類耕種後，農產量得以大量提升，人類才可以從搵食中解放出來，社會才可以有專業的分工，人類才有閒暇去發展文化藝術，令人類文明踏上更高的台階。澳洲沒有牛，結果澳洲的土著長期停留在石器時代，沒法在演進上有突破。

牛大約在8,000年前才被人類馴服，可以為農業提供大量動力。究竟牛是怎樣被馴化的？牛具備哪些特性，才令牠容易被馴化？

第一、能夠被馴化的動物大都是合群的，願意跟隨領袖與服從群體的。這類動物才有機會一次過被大量捕獲，吃不完才會圈養起來，變成家畜。合群的動物，只要制服了領頭的，其他的成員就會自動臣服。獨居的動物個性較強，往往不自由就毋寧死，沒法飼養。

第二、能夠被飼養的大多是草食性的。如果牛要食肉，飼養的成本會很高；人不如自己食牛的飼料算了。何必花費大量肉類飼料，才換到少許牛肉。在牛尚未能用來耕田之前，人養牛的目的，主要是用來作肉食的。

第三、值得飼養的牲畜，不但要肯食草，不挑食，而且還要成長得快，容易長肉上膘。如果牛長得比龜還要慢，人就很難會看中牛。大部分肉用動物，一飼養到發育期的尾聲，就會被送去屠房。而大部分公牛都會被閹割，以免牠們把飼料用在不長肉的地方。

第四、牠們必須願意在被圈養的環境下交配，繼續不斷繁衍。很多動物一旦被捕，即使自己不撞死在籠中，亦會失去繁殖的興趣。畜牧業是很難在沒有繁殖的情況下發展起來的。而更重要的是，只有透過繁殖，人類才可以進行選種，挑選一些具備人類需要質素的個體，才讓牠們有後代。此外，人類還可以透過雜交，把一些人類需要的質素互相結合起來。譬如，用家牛與美洲野牛雜交，令後代更耐寒，更適宜在高地野牧。

第五、這類動物要天性馴良，願意接受人作為牠們的主人，聽人的指揮，不會輕易受驚及想逃跑。牛被主人趕去屠場的時候，會意識到自己即將被屠宰，但牠們只會默默流淚，甚少會反抗或逃跑。有人說，這與牛被穿上鼻環有關。但有些動物是拉破鼻子撞穿頭顱也要逃跑的。所以，雖然有死牛一面頸的說法，但牛仍是相對容易受支配的動物，否則牛又怎會肯承擔這麼多的農活。

中國的農民看到牛在農田上工作得那麼勞累，那麼辛苦，心裏總覺得有所虧欠。所以中國的農民大都不忍心吃牛肉。自己家裏的牛，即使老到幹不動農活時，亦不肯把牛拿去屠宰。我媽媽離開農村去城市生活了很多年，一樣堅持不食牛肉，以示對牛的感恩和同情。有了拖拉機，役牛的功用愈來愈少之後，現代人已沒有這種感受。

所以不嬲各有各做

要屌嘅從來只有兩種人
1．移民之後不理世事
2．唔移民留香港食人血饅頭鬥黃

我同意

但我賭你一定仲響香港

乜連登咁快變到唔移民=藍

中國人 - 窮L過香港人，無BNO，得支那passport ，無5+1，全世界人都唔鍾意佢地，英文唔識隻，係外國一街都係，偷渡都要走，黑工照做，俾人捉到過一陣又試過

香港人- 無錢啊，走唔到啦，我好鐘意香港啊，唔走啦，走個個就係放棄手足

你咪唔好交囉，到時逃稅俾人拉咗唔好怨就得

全世界最多水魚地方 - 香港

駁唔到

Lihkg仔：食下黃店，屌下人睇紅媒

贏左

賭幾大？

大把人有包伏 如果個個都可以去到咁盡前年抗爭成功左啦

獅子山獅子頭兩度有直升機

借acc 比人開架啦

喺香港，連樓都冇，點走呀

唔捨得係咪犯法

真

咁我又覺得太痴線
我只係覺得比埋條路你，而完全無諗過／準備緊走嘅人太無冒險精神。

申利：準備緊

我真係好撚憎香港

最撚慘係
你走去其他國家 唔計台灣
其他人已經默認你係蟈人
然後歧視你

慘

要靠偷渡果班本身就係地底泥
任何改變都只會係好
食開屎既 忽然有白飯食
一定狗衝

香港唔同
好食好住
你叫人地過去食白飯？

898

無BNO手足，可盡快報加拿大文憑或學位課程，3年極速取永居

其實重有咩藉口唔移民？

覺得呢一刻好多港豬仲係冇危機意識

柒婆今日繼續摑到班留港撚口腫面腫

何不食肉糜？邊過唔想移？錢啊、簽證啊大佬

做順民囉
唔好搞咁多政治野 繼續飲飲食食儲下錢
到真係頂唔順先諗下走
樓主人人派二千萬去第二度嘆世界都可能有人走既
不過我驚收完二千萬d人係香港買樓多d

做順民囉 唔俾呀

黑警：班傻仔繼續交税，我繼續出糧加OT

屌你班垃圾又淆底，狂生仔拿綜援一齊整死個經濟

自己去唔到唔係問題，仲要屌人移民，移民係逃避責任....當手足係condom

連登：食黃店慘過食屎，未見過黃店茶餐廳叫常餐唔送埋含J服務，仲衰過藍店

你應該講左賭幾大先再post，次序錯左

做順民唔撚得咩

我真係好好鐘意中国香港

捐一皮612

Deal ?

未俾人歧視前已經俾人歧視左

慘